[直線宣傳]自家製武俠小遊戲《打工英雄傳》- 新年新開始

回想起2017，大家埋頭苦幹一路打工一路整game，曾經有過拎完funding就算既諗法，發夢都估唔到出到嚟有咁多香港人表示支持，所以2018會繼續努力答謝大家

發佈POST:
討論POST:

遊戲是由五位香港人以低成本製作，主題結合現實生活及江湖武俠，玩家需要喺兩者間尋找平衡，逐步走向職場及武林既巔峰，內容幽默惡搞，充滿香港情懷。

有乜玩?

維護社區正義

打倒政商霸權

同mk妹切磋

最後...

遊戲介紹:

---傳送門---

GooglePlay:
Itunes:
**遊戲內容文字比較多，當佢係一本小說咁睇會比較好

玩過覺得滿意的話記得喺Itunes/GooglePlay比個五星

同埋可以去FB比個like
會貼下最新資訊、遊戲攻略、惡搞圖同補完下個故事咁
FB:
如果中bug 或者有其他問題都可以inbox我地，快速處理

<v1.2.0>重點更新

- 期待已久「無限模式」，通關存檔可繼續遊戲
- 闖蕩江湖增加「主線提示」功能，從此不迷路
- 設定頁新增調較提示持續時間的欄位
- 普攻受對方雙防影響，小心防禦高的對手
- 可以推送遊戲資料到玩家手機之中

日後更新方向(未能盡錄)

- 天賦系統
- 自選主角+二週目
- pvp
- 成就系統
- 新區域新敵人新事件
- 溝女系統
- 師門系統
- 令遊戲畫面更生動/舒服

攻略提示:

- 第6年8月30日就會出現結局
- 公司/家中/江湖/戰鬥/狀態，5個頁面上方都有(?)，可以睇到該頁說明
- 初期認真工作最好做多啲雜務操一操先(搬貨、派信)
- 練少少基本功再去闖蕩江湖，前期輸少啲後期舒服啲
- 業績升滿先會觸發升職事件，然後視乎評價高低決定升職成功率
- 評價越高/受傷越重，越易成功請假，後期高職位/資金充足可以請多啲
- 命中率-對方閃避率=暴擊率，因此命中高於對方閃避越多越容易暴擊
- 五圍各自接近40時，分別學到五招絕學，保證op

備註:

- 有部份android機會出現黑畫面情況，請試下關咁啲後台程式再開game
- 任何意見都會接受，希望大家多多提出，我地會努力完善，多謝諒解
- 課唔課金請隨意，志在支持!! 唔少玩家1蚊都冇課，一樣可以輕鬆玩完(前題要識玩 )
- 各位巴絲可以喺到交流下遊戲情報，討論下遊戲內容

支持下你
快啲更新

我卡左係主線11 我刷左不下50次觀塘都出唔到主線 點搞好？
順手幫你推下新post

主線11個條件係葵涌遇過大擺工, 有冇觸發左先?
如果未更新最新版本可以更新左先, 會有主線流程提示

Sorry 原來之前未觸發大罷工 巳經突破左主線11啦我
Btw.隻game好好玩 加油

Ios啱啱更新完，要我重新再玩...

有冇考慮課咗金就唔洗睇片都拎到休閒時間D獎勵
每幾日就要睇片好煩

五圍絕學係邊招 我40咗都好似冇事發生

你本身個save 係玩咗五年定未玩完五年?

因為空餘時間啲廣告有額外獎勵, 而且由玩家主動選擇是否觀看, 所以暫時仲出現廣告
同埋有無限模式, 後期資金同經驗都好充足, 唔洗係咁睇

其實有考慮之後成隻game都唔落廣告, 前題係反應良好

有玩，支持

根骨喺旺角
福緣喺深水灣
悟性喺觀塘
敏捷喺任何地區
臂力喺屯門

玩緊第二次去到第三年，一更新完撳開始遊戲就出返一開始個漫畫重頭嚟過

啱啱出賣利益連升左兩級
有冇人知揀另一個選擇係會點樣

Push

會唔會考慮出埋支線提醒?

你個情況未曾遇過 有冇DEL APP/清過資料?
或者你去FB INBOX我地, 睇下搵唔搵得返個SAVE

有諗住同埋成就系統(google+果啲)一齊出, 要啲時間研究下

我比較想知地區事件list 平均得個88%

可能你係淨返啲機率低/特殊條件既事件
另外我地發現探索率有機會bug咗處理緊

支線流程/地區事件list, 都係同一樣野黎, 會優先整

快點出新主線啦

新主線可能要多啲時間
新區新門派就準備緊

幫你推一推啦

係咪淨係香港先有
Android外國play store揾唔倒

我地冇禁其他區喎 , 你set咗咩區同身處咩區?
同埋手機系統太低(4.2以下)會dl 唔到

係歐洲
Android用緊Oreo
play store search唔倒，㩒link都入唔倒

心情會唔會影響D事件既機率?
同埋存在感係隨機升跌?

隻game好過癮 唔係好停到

同埋見到d巴打話要睇書 姐係要升爆佢?

已裝，得閒至玩

原來google play會自動閘左某啲地區, 自膠
要少少時間研究下點開返

心情會影響少部份事件機率, 主要係公司事件
多數係跌親/得罪同事果啲

存在感每日加少少, 觸發事件後跌多多

小黃書同期刊其實唔洗睇都得, 喺得說明果啲效果, 暫時睇晒都冇咩特別

岩岩down左 試下先

唔怪得返工多數奶野

玩左一個鐘 開始覺得悶

支持本土game
過三關個度有時有bug 冇連線會出到招或者連到線冇出招咁
繼續加油

點解咁快覺得悶?

多謝支持

冇連線會出到招會唔會係絕技以外既招?
每人可以配3招武功, 標記指定位置時出招(左邊紅色細細點九宮格)

連到線冇出招可能係唔夠內力?

唔排除真係BUG, 但暫時未有人回報過相似情況

試下先

只能講換取私利係最大得益

第二次玩終於爆到 第一次玩唔知心情既重要性變到好難玩

以下係攻略，想自己爆就唔好睇
初期狂搬貨加攻同血，睇書升辦公技巧。心情同同事關係要keep住，觸發多d事件，升職快好多。目標係比689賄賂之前升淨2級，咁就輕鬆升做總經理。升到總經理之後就可以瘋狂請假去打主線

初期用削骨刀就夠做，唔好嘥時間去升內攻同武功住，不停升基本功就得。直到有踏遍天涯無敵腿同易筋洗髓功先升 ，喺公司比武大會贏到會有招回血都幾好用 到後期就用風清雲散同電光毒龍鑽，火雲邪神同誠哥都係一招秒

玩到中期有咩好做? 幾個地區都卡關

明明第日係星期六，但又話本身黑雨，後尾變黃雨要返工
遊戲幾特別幾貼地，支持本地製作

多謝巴打

如果卡關最好揀返啲夠打既敵人, 儲經驗升高啲基本功/招式
如果某啲門派未挑戰, 打左頭幾級先, 同埋拳賽盡量打完一個賽區, 可以升高啲五圍

星期六就算黃雨應該都唔洗返嫁喎

講晒出黎我點搵食呀

支持分享心得攻略

黑警 可唔可以加番句「吖sir做嘢唔使你教」

大佬你屯門啲支線發生%可以高點嗎？
刷到好燥

仲係用緊一開波果本內功咋

電光毒龍鑽係邊到拿？

根骨接近40（我經驗37 38已經得）可以去旺角觸發買書劇情，然後揀漫畫（官方）

但我自己試過大嶼山 深水灣都觸發到

邊到有得睇片

打到卡關，打極都打唔中d人

唔該晒巴打

打極都打唔贏莫文蔚

感謝

點樣先可以由煙腸升做contract
滿咗三次業績都升唔到

希望之後有後續 打蝗軍

新po lm

招式?然後加攻擊力

如果係卡95%有機會中BUG 處理緊

V1.2.0改左去旺角

影射阿+x哥, 會唔會比人告 ?

滿業績升唔到的話會加公司評價, 評價越高越大機會升
但好現實, S咗都唔係包生仔

睇廣告換獎勵 放假時(家中)揀空餘時間

去下其他地方, 搵夠打既敵人儲下經驗升下基本功, 再返轉頭挑戰會比較好
另外打唔中敵人最好升下命中率/用加命中既招式

玩到第三年先做到主線7係咪慢

拆招卸力已經係max都被打到好痛

好玩

我指佢文字上類似意思「可惜最後黃雨要返工」，但係其實係明明星期六唔洗返

正皮係比7警既 但冇玩過

哦哦 你啱, 有文字上既bug

要無限模式先打得完主線

留意返對手招式類型, 防禦有分兵器同肉搏, 拆招卸力只加兵器
然後盡量防佢出無視防禦/百份比傷害既招

入左遊戲之後一路黑屏
但係又會顯示''點擊繼續''
點幾下就見到''公司 臨時工''
load唔到畫面, 重啓一樣
Android版

咩係秘長長

玩熟左識玩可以試下挑戰五年內

錯字

局部黑畫面問題好大機會係因為手機記憶體不足導致(C7 PRO特別大機會出現)
暫時解決方法係盡量關閉手機後台其他app, 試下得唔得

喺電腦成功用模擬器load到啦
等我玩下先

點先知自己打左門派掌門未
係咪拎左招技

如果贏過個事件名會有(完成)兩個字
遲下更新會加返個類似主線提示既列表提玩家

想問點解睇片少左400蚊? 第一日睇片仲係1000,之後就變左600

開唔到無限模式
請選擇存檔冇野比佢選

有冇巴打知點搞

定係要玩夠5年先有無限模式

五年內好難
講到做總經理可以無限請假，但勁難升，我玩到第五年都係做緊主任
去探索打到人地獎門又唔夠打，高不成低不就

舊版本係1000, 新版本600
因為新版本個廣告機制改咗, 冇咗上限, 有時會免廣告
另外多咗無限模式, 後期資金絕對充裕 所以平衡返

係呀, 玩夠五年之後先可以入無限模式

五年內打得完主線喺有啲難度
你係咪返工成日唔認真工作
同埋第6年8月30日先完, 所以你第五年都仲有啲時間

我都唔係玩無限模式

但正常情況唔睇廣告都夠錢用
因為要5年內打完主線, 啲野其實唔洗買齊升齊

心情會唔會太易低落
一個禮拜至少要hea兩三日

點解我工作評價無啦啦會跌

日日認真工作到星期四, 正常人心情都低到極點
其實唔多洗理心情, 除非預左要打難打既敵人

評價每星期都會扣好少好少, 可能你咁啱係區域之間

個更新大概幾時有？

心情唔係會影響到事件觸發機率?

心情差會觸發發脾氣事件，令你嘅工作評價又跌

打到中期有咩武功推介
宜家普攻仲高過出招
做一拳超人

後期拎左風清雲散易玩好多

會影響
但用公司時間去恢復心情, 個效益唔高, 升職會慢好多
另外放假果兩日贏兩場戰鬥已經回滿心情咁制

我長用削骨刀
其他攻擊力好似一般

升到幾LV ?
唔會唔夠氣用 ?

削骨刀max，每次都一定要踩一次「氣」先出到

內功列表 , 順便比個like

對上一個save 差 九玄 山陰 同九陽先齊曬

邊個最好？
我練緊九陽，加攻擊力，但好似唔明顯

我都係

平時我內功用風起平A流

我完場前多數用風清

中期用清心

因為我無課 無用九陽

用風起用到有得換為止

唔知點解我係早期已經拎左九陽

九陽心經定心陽秘傳先?

九陽加攻擊力，不過內力回復得2%

打極嘉誠哥都唔係屋企嘅
自己都唔知自己主線做到邊
個個地區都80%以上

你有冇更新到V1.2.0? 有主線流程提示
盟主只要主線做到大後期就會出現

我覺得每個地方個門派挑戰要有提示
同埋最好主線有醒目提示
唔係追post 我都唔知有主線
玩到就爆機先知有主線

同埋可以既話 撞到啲機率事件 選擇唔做都可以揀多次action會好啲
唔係既話次次刪app刷過 精力會照扣

事件標題同地圖界面都有''主線''字眼
咁見唔到?

打唔贏火雲邪神
扣到啲內功出唔到大技
平a又唔夠抽

我好享受打工無睇到
我知有主線 但唔知邊度睇樓到有進度

基本功又升得7788
風清散又升爆
無敵腳又升爆

卡到灰左

我諗係基礎屬性唔夠
點升到40 我全部都30

屌 終於見到主線個掣

專精無升 升爆晒用電光毒龍鑽應該秒到

想問下殘花寶典係咪一定要自宮架？

未有呢招技

岩岩先醒起成就挑戰同武林拳賽可以升屬於

BTW 我覺得要減下價 武林拳賽好撚貴

我同你都係 差唔多打爆機先見到主線個制

其實打曬頭兩個/三個已經夠40曬

我差唔多打爆第4個都差好遠40....
成就挑戰全達成... 究竟我做錯D咩 我仲要挑晒咁多個地方既掌門 差誠哥
活係平行時空

作者話錢一定夠用
我係咁請假破主線
人工超低 打一場拳賽3千幾 添置器材又超貴
究竟大家係咪玩緊同一個版本

無限模式到第7年都仲係窮到西咁

仲有內力同招式級數又係有D唔平衡
我係咁升武功, 點知對內功要求升得好多, 我一早升爆左內功, 但打實戰經常要食兩個氣以上先出到一招
升到我打方丈唔夠內功出招 差D卡住左 因為佢識係咁補血 平A又扣太少 一定要出武功 仲要局局出先磨得死

點解大家玩得咁愉快
我咁多BUG

曲線推POST

升到總經理 每個月都係月光族 要就住就住洗 仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我全部35up都唔夠砌...

岩岩贏左了 接近滿先夠打
但都係輸比骰魔
天外飛仙+至尊龍王印+風清雲散都係輸

屌你老母骰魔
打撚到你殘血又加撚返晒啲血
臭閪！

岩岩打工，公司評價S, 副主任級，都升唔到主任
是咪bug鳥

希望更新可以睇番自己做過咩任
唔記得自己仲差咩派未打

同評價都有分3級

上中下A 上中下S級咁

到底主線個制係邊

我次次A都升職wo, 無理由S唔升掛
不過算啦，打工仔係咁慘

我打到主線28唔夠打 佢就死就會回血 我又用易筋經少血又自動回 兩邊都唔會死

第7年4月29日先爆機

闖蕩江湖 左下角向上望

Lm

骰魔係係最後四分一血會回血
打剩4分1 唔好平a
一招大車埋佢就贏到

隻game最好笑個位係我打火雲邪神打到灰灰地既時候 又無咩方法再升屬性
無啦啦觸發事件話撞到遊戲製作人 醒左我全屬性+2
上嚟屌唔夠錢用
又無啦啦話我之前借錢比朋友百倍奉還比我 多咗5萬洗
Admin mon post 遙距操控我acc

劉明

內部比武連輸兩場

我連續中兩次六合彩

你用咩技埋尾 我用龜波氣功扣唔晒 其他五嶽亂劍都扣得好少

由頭到尾最實際就係踏破天涯無敵腳

無晒精神 轉頭試下

削骨刀 點先有

講起哩點, 我都唔知點解
有唔少人FB INBOX我 話刷唔到咩事件咩事件
我查完唔見有問題時叫佢試多幾次, 佢地就即刻遇到

脷胂:隻game仲係單機game, data save喺手機之中
雖然有伺服器推data落大家手機, 但冇得直接改手機入面data

s唔係包升職 黑起上黎s緊都有可能連續3,4次升唔到...
的的確確係現實

黎緊會整, 依家你可以睇事件名, 最後(完成)即係打羸左掌門

請假會扣返日薪
唔夠錢用就要返工...

到你啲野買得7788, 就會發覺有錢冇地方洗

唔係
暫時三個選項一樣

都係贏唔到 轉頭升埋蹆法專精試下

去拳館500換10攻
好似幾抵

個遲到上司打卡 第一次係評價D直升B

第二次係上司設嘅局 跌評價 我屌你老母呀

交流下武功配搭

最好係唔使撞到件事先知清左果度既關未

樓主整呢隻game回唔回到本？有冇賺？

咁撚勁
D功夫邊度學返嚟？

爆完機無玩過了

你第6年屬性仲咁低既

刷mk刷到有為止
爆game神技都唔拎

打足5年工

暫時都回唔到本 所以冇賺
但都有啖飯食, 可以做落去

賺得最多既係經驗

刷極旺角都無電光獨龍鑽

根骨幾高?

s級業績搞左5次都升唔上主任

其實評級D仲有冇得跌
諗住升到就專注練功算

爆左機無咩動力再玩
不過課左金支持

升技拖得太長太沉

36

唔知喎，無特別升過

升完 終於學到

完曬主線個主線21仲係咁出現好煩,有無得改改佢

未夠

終於夠打 但升爆電光獨毒鑽仲要用埋濕婆密咒先殺到

暫時冇降職同比人炒哩樣野

挑戰多啲唔同門派, 打羸拳賽, 同完成成就挑戰都會加五圍

升技同買書買技 一係唔計 一係當半日啦

升完2下技又返工 有排先做到任

Support

Agger
一周得兩日空閒 升得嘢嚟唔夠時間解主線支線 搞到爆機方法好單一 基本上得一兩種玩法可以五年內爆機

課左金支持
好好玩 停唔到手
不過課金係跟save?
之後玩無限mode 或者開新save 有無得用返
我買左九陽秘傳

無限有 新save冇

對

要五年內爆機本身冇預可以乜都升晒/觸發全事件

先苦後甜同將時間用喺刀刃上都係遊戲想帶出黎既訊息

睇咗十幾次廣告後不斷免費送精力

係你搞到隻game玩既時間長 但唔係耐玩
又長又沉者 目的都係想人禁廣告呀ma 明既

除左命中差4之外升爆晒d屬性 打少林都係R痕....

有冇咩武功組合推介
我見你地升爆晒lv唔怕唔夠氣出招咩

我地當然想盡可能增加遊戲既週期, 但絕對無刻意拉長

是問將一日分做兩日 / 唔計日子有影響到個週期咩?
咁做只係降低左難度, 容易啲五年內完成...

如果唔想挑戰五年內完成, 其實有無限模式, 保證玩得晒/收集得晒,

同一日大概睇咗20次廣告之後, 果一日都會變晒免廣告

你意思係唔夠少林打?

d業績日日工作都升得好慢
升完又冇心情又跌番
又升番又跌番

黎緊更新會大幅增加心情影響業績獲取量
到時升業績會快唔少(有少少技巧)

有冇升招呀

下次更新可唔可以加番， 當你升招既時候可以睇到升完後會用幾多氣？？ 有時想升招但驚d內力唔夠使，唔知升唔升好

有 用緊八杯爪
打d有洗髓功嘅人根本鬥長命

而家第三年，仲有三個階級就可以升總經理
有幾次s都唔撚升我屌佢老母

但係打少林開始卡卡地

國民隊長中毒個支線去邊度搵解藥

下次更新加咗 到時可以睇下半畫面有文字描述個資料框, 會顯示下一級資料

有石破/獨龍未

八杯爪本身都可以好好剋制高防+識回血敵人
如果覺得難打建議去其他區再升下先

扯旗山
深水灣

武功全列表都出左喇

隻game好正, down落黎喪打左兩日
但係點解探索咁難100%!!! 玩左八年幾

八杯爪+洗髓功 學完之後未死過 下下大戰三百回合

利害
完成度存在BUG, 例如有啲公司事件要低職位先觸發到
下次更新修正

有啲唔洗磨既敵人, 可以轉返啲加攻既內功

逼你禮拜六、日全部要嚟打交，唔可以練習？

心情差時拎既業績同依家一樣, 心情好時比依家多1.5倍左右

講真留得住玩家玩完5年都偷笑, 邊敢搞咁多野迫哩迫果樣

巴打可唔可以講多次果五招絕學係邊到拎?
電光獨龍鑽真係超勁

FB依加有齊曬招式表

三年終於做到總經理可以專心打江湖

係咪一定要評價S先升到職
A都唔比我升

方丈同火雲邪神應該點打

想問下深水灣支線是咪有bug? 刷黎刷去都係支線4(同國民隊長隻抽) , 唔識完？

隻game好有趣

想問下第一次闖盪江湖 有得揀開局易中難

係咪即係揀隻game既難度

以後都係用依個難度

成就挑戰其實係咪靠運氣?

係S咗都唔一定升

A有50%升

唔係純粹影響開局資源, 冇後續影響

可以試下用升高咗既風清雲散
或者其他打百份比傷害既武功, 例如八杯爪

國民隊長喺同你特訓(送經驗), 大概4~5次左右

每個挑戰都有一項五圍作為條件, 越後面既挑戰要求越高
唔啱條件就靠運氣, 啱條件就極易
所以係咁失敗可以去挑戰門派/拳賽, 升下五圍先

試下先
之前打次次比佢吸晒內力出唔到電光獨龍鑽

我想問 做左總經理 唔工作
會唔會比人降職

我想打武林盟主
但係佢唔係香港

主線24刷極都無 但師母就老是常出現

要主線做落去, 去到尾聲先會返香港

應該係機率作怪
師母訓練做多幾次就唔會再出現

點解八杯爪升左級好似唔見有扣血？
條友冇任何回血武功
係咪bug?

唔該
不過我想問地區任務要點先100%
刷黎刷去都係果d事件
十大惡人我又好似未打晒 但又刷唔到

冇野了

現時江湖事件有機會卡95%, BUG黎 黎緊更新會解決

十大惡人多數隱藏喺啲一般事件入面, 唔容易出現
如果記得差邊個未打, 可以問我

火雲邪神肥佬嚟嘅？

玩到第4年
但隻人都好似好廢咁

早期有冇搬多啲貨操FIT自己先 ?

職位最高係咪得公司總經理

唔怪得
我通常見到d一般事件會飛

玩梗第2次第6年， 都係遇唔到大嶼山古墓事件

每日玩到夜晚，想睇廣告就會load唔到，叫我檢查網路狀態，wifi同4G都係咁
每晚都不停load唔到入廣告到，玩到炆

留名

哩個事件bug咗
黎緊更新會處理

咁奇怪 夜晚即係幾點到幾點?

會唔會有咩限流量/省電app 閘咗隻game上網?

巴打會唔會整個打橫mode比ipad

幾好玩比個正評先
但係地區支線劇情可唔可以較易少少岀，或者降低打完掌門後挑戰門派機率，打完主線想打100%成日岀挑戰好煩

另外少少建議:
比較長同重要既遊戲提示比玩家可以隨時睇返eg十大惡人名單，藥既功效
整個list睇打完邊個十大惡人or掌門

另外有個劇情bug 打完藏經閣支線之後挑戰既都係舊方丈 可能改下人物描述？
同埋公司事情有少少機率分別會有趣啲，而家好多時有個固定既事件選項 eg同事求助就交換，可以改為交換左都可以有唔同結果(同事做衰左你果份/同學做得好好你領功)

第四年五月終於上總經理
我想問射波係睇好唔好彩定數值？
不過一唔批假就冥想算

第二年 上到主任
但係隻人勁廢連黑警都打唔贏

咁好運
我幾次s都升唔到屌佢老味

有冇加攻？

印象中請假請得多會扣人工？
我總經理出唔足糧

挑戰門派/你唔想打嘅人就走佬 傷愈重愈易請 但傷重戰鬥冇乜影響 唔驚

藏經閣同方丈有咩關係
打果陣無留意

屌你老味 又賣廣告

利申 down緊

5-6點開始，到夜晚12點都係，好似中左D防沉迷系統咁

打唔贏骰魔

佢30%血有2400血, 就會自動回血
升爆左電光毒龍鑽(10lv), 都係打佢2000血

內功: 三明主義

1) 係唔係應該換內功??
2) 定係搏電光毒龍鑽爆擊??

點先攞到多d內功同武功.. 用黎用去都係果招

觸發多D江湖事件

有得搬都搬哂野

搞掂骰魔

最勁個招根本唔係電光毒龍鑽
係脈動神劍

利申: 限於打大佬個陣, D大佬血防都高, 所以真實傷害 打得更多血

山陰奇術 (山谷修練內功, 需要悟性,福緣)
請問邊個地方係山谷?

九天玄女經 (捉拿十大惡人)
有冇話係咩特定地圖可以捉?

我打贏過4個，係屯門咸濕仔，大嶼山獨臂僧，深水灣富二代，仲有一個唔記得左
唔知是咪特定地圖出，講出黎參考下
山谷係大嶼山

我五屬都爆40，釣親都釣唔到隻龜

你打到支線終未
個支線會打走假方丈救返真果個

終於磨撚死方丈

你淨係裝得一招武功

已經夠做

死啦好似求其打完無睇到劇情

未試過用易筋經磨
我係用九陽心經加無敵腳同八杯爪

乜方丈有咁難打咩

打得最耐係佢，要磨
我想問我九龍城打極都係95%,究竟重差邊個任

卡95%有機會bug, 黎緊更新處理

FB哩張圖可以睇返邊區有邊個十大惡人, 佢地多數隱藏喺啲鎖碎事件之中

另外山谷學內功個事件BUG咗 嚟緊更新已處理

暫時都唔考慮整喇, 一來睇下載數唔多人用ipad, 二來好大工程

冇爬文 想問有冇人會load唔到game 幾乎次次都load到 4/11就黑畫面 係哋我上網太廢

多謝支持同意見
事件機率個問題之後會考慮點平衡返, 依家個情況因為要顧慮埋想打挑戰拎經驗既人

區域事件有打算整返個LIST比玩家查返, 類似主線提示咁

藏經閣支線個劇情bug會修正返, 同埋公司江湖事件之後更新都會逐步豐富返

大概知道發生咩事, 處理緊

咁係咪未試過入到GAME ?

入過兩三次啱啱又入到
再出現我再講

國民隊長支線要打幾次？

或者改做打完主線先調低挑戰門派機率？正常打完大boss經驗會相對充足/返工冥想再賺

打5次就會完

兩個平台都更咗做V1.2.1

更新內容
- 遊戲包超級大瘦身
- 提升運作效能
- 更新遊戲數據及資料包 d11
- 更新靚太口服液功效
- 更新及修正事件探索率
- 修正狀態教學，戰鬥教學及戰鬥勝敗顯示層次
- 更新武功內功排序
- 新增狀態及修練版面內的武功內功排序
- 修練武功內功顯示下級數值
- 增加心情影響認真工作的效果
- 儲存提示速度
- 新增物品購後全滿效果的圖標提示

新版要重新裝過？save咪冇晒？
而家我舊版閂app唔識回精神喎

一定要A或者S先升到職？

唔好DEL APP同清資料, 就咁按更新應該冇問題, 個SAVE會KEEP到

D都升到, 只係極低機率
評價越高越易升, 但S唔係100%升(就好似現實咁..)

又入唔到game

有冇更新做最新版本v1.2.1d12? 設定頁右下角可以睇到現時版本

更完又入到

一過黃昏6點，係咁㩒食碗夜粥，又話連唔上伺服器。 同樣情況已經發生左幾日。

無玩幾日，精神得8？

個問題我地處理緊, 因為個伺服器頂唔順

可能都係伺服器問題
你之前係咪正常回到?

之前正常
爆咗一次機啦

家下正常返

哇！賣大包
BTW 一早買左

你之前買落的話, 依家睇空餘時間會唔會唔洗睇廣告?
我地整咗之前買落的話一樣移除所有廣告, 想知有冇問題

無問題
按咗百次空餘時間都不用看廣告
利申：an 機

支持

宜家打十大惡人果D會有提示?

樓主 點解我無啦啦玩玩下話完 要我重新玩過？
因為過左5年？

應該係, 遊戲時限5年, 所以第6年8月30日完結
如果唔想重新玩過可以用無限模式繼續, 或者重新挑戰5年內打完主線

未有呀, 最快應該都要下轉更新

巴打加油

閃避避100%係咪都會畀高命中打中

係咪我玩得‘差 兩年幾連中環啲嘍囉都打唔贏

更新完仲係卡99%江湖事件 屯門中環赤柱95% 強迫症好辛苦呀!!!

9999血氣

點解我明明過咗主線廿一 師母都重會搵我練習

點打到99%

就係打淨三個地區95% 其他100%
儲齊先算爆機

玩左10年

哩個事件係講師母同你特訓, 所以會重覆4,5次(送經驗), 之後敵人都好勁

命中率-對方閃避率=暴擊率, 所以命中高於對方閃避一樣照中, 而且高越多越容易暴擊, 相反命中低於對方閃避越多越容易被閃

第二年年頭的話, 唔夠打都正常
認真工作時多啲搬貨, 練好少少基本功再去挑戰

第二次玩終於5年內爆機

5年內打完主線真心唔易 , 分享下心得啦

巴打。 下次更新可唔可以顯示埋 減少業績的數值
因為得加個陣有，減個陣沒mark 低之前的數，計唔到。
唔該哂（隻驚真係幾好玩）

差中環95%，究竟差D咩

應該係奇遇果啲
其他區都100%咗?

多謝
應該都可以加返, 但計嚟做咩?

100%哂喇
玩到就快第十年
六合彩中左頭獎，投資又回報左100倍，d錢冇地方駛

全部100%曬 用左13年

開唔到game
Iphone

想問下Iphone幾同OS版本?
另外遊戲係咪最新版本?

玩到主線25用咗8個月都刷唔到 之後就到8月無時間又爆唔到機

無限模式係有哩個問題
如果未試過五年內完成主線, 可以挑戰下

不過真係好感動有人肯玩到全100%

你係刷唔到主線25? 主線25要捉3次火魂邪神, 記唔記得有冇3次?

有3次 主線都顯示我完成咗 可能我無咩木運 我升職都要升3 4次先得

好多人都完成到主線, 所以相信係機率作怪
如果仲係一直遇唔到可以回報返

開咗第二個save 終於搞掂
我覺得帥母 同國民隊長打一次就夠 因為到嗰時啲經驗多到用唔哂 同埋可以幫吓我呢啲黑仔嘅巴打

竟然直接玩多次多謝巴打諒解
個重覆次數會減少吓

再遇黑白狂君有無用
成日再遇

有, 羸左有額外歷練
之後都有諗加返啲後續, 有冇咩提議?

究竟你地係點打到100%

係愛呀哈利

不如加多項
係3項之和(即70精+600金+300經)
之或者單項雙倍
即140精or1200金or600經
但係要課金先有
你做咗一定買

BTW 更新幾時有？
溝女系统講左好耐啦

sorry巴打, 雖然我都好想快啲整
但真係冇咁快, 正常一個星期整完既野, 我地可能要大半個月
因為我地5條友入面有4條友都返緊正職
一邊打工一邊整驚

原來係咁
咁我樂意再等吓

5S
8.2
係咪IOS太舊

你有冇更新最新遊戲版本V1.2.1?
減低咗隻GAME需求, 有機會解決到

我屌你老母國民隊長
阻撚住晒
我差啲係限期內爆機

人地送經仲要教你武功都咁對人

不過下次更新都會減少下出現次數

其實打到國民隊長既時候已經不用再多既經了
BTW 期待更新

玩得好辛苦 死頂爛頂 頂咗一個禮拜 打算去江湖闖蕩一下去結識一啲江湖義仕 增廣見聞 換嚟嘅係 黑白無常 死飛仔 逃犯 黑警 搬桔mk 十四煞嘅一筒
我想有奇遇呀

的確係壞人比較多既
但遲早都會識到幫到你既好人

靜到不得了
有無消息？

哩排忙緊參加比賽同開設伺服器, 已經規劃好黎緊啲更新, 過年後應該出到個測試版PVP

公司事件 卡左係96%
係唔係BUG ?

除左觀塘 95%, 其他100%
但係江湖事件已經100%

好明顯BUG左 ?

100%

依家應該唔會喎, 江湖事件可能係四捨五入100%咗
BTW刷到100%真係非常厲害

做咗武林盟主之後約晒咁多派掌門嚟個華山論劍重新分配江湖地位，但係半路黑白狂君出現，主角隻抽贏咗之後多個掌門捉住佢唔比逃走(dllm成日唔夠抽又逃走然後又打過好撚煩)，然後堆掌門強迫你殺咗佢

殺>bad end/中立結局
有臥底差佬影住你殺人通緝你
分歧1
自首入冊判終身監禁(完game)
分歧2
各掌門迫於無奈要將主角伏法，要連續打晒咁多掌門，輸咗入冊(完game)
贏咗但係身負重傷逃走，將清風俠基本內功傳授比一個有使命感嘅細路(玩無限輪迴，下次新存檔五圍+5)之後傷重死亡(中立結局)

唔殺>good end
各掌門輪流sm到佢死，主角眼見武林咁殘酷於是自願退位比李嘉誠比佢繼續打理。自己改名換姓，以逍遙俠為名，不理世俗江湖規矩行俠仗義，從此香江流傳一首詩詞歌頌兩位奇俠：
驟見清風已拂去，
不見明星從東來。
轉眼逍遙行將至，
回頭星雨照將來。

好正, 詩都作埋
值得參考

有新消息未呀？

巴打唔介意嘅話我可以幫手諗下遊戲故事架

新年前會更新 主要係多咗區域事件列表

正 有更新
睇到啲區域事件列表

係咪未完成嘅事件唔會show個事件名出嚟?

想問下係唔係要連線先可以玩?

終於有

係呀, 完成咗先會show名

冇上網都玩到, 但上網先恢復到精神(體力)

打工英雄全體窮人敬賀：
祝各位新年快樂！
打工如意步步升！
英雄壯志事事成！

新年快樂

我是來恢復精神的

公司事件係96%, 有冇巴打教路差d咩

換左新電話更新左IOS終於玩到
大佬, 2月有30號既喂

應該差咁啲運氣
或者有啲事件條件係要低心情先觸發(例如), 而咁啱你一直keep住高

2月不嬲有30日
為咗方便計算, 每個月都係30日

一言驚醒夢中人

巴打，下次更新可唔可以加入公司特別日子時間表，例如春茗之類，唔想瘋狂請假Miss咗公司學武功嘅機會

現時春茗之類特別日子唔會MISS, 此終會出現

但之後啲特別節日多返既時候, 會視情況加返時間表提大家

有無消息？

整緊對戰系統, 比想象中難搞好多, 好多預期外既BUG, 都仲未計平衡果啲野
伺服器同登入就冇問題

好
加油

好有心

有無hea 型

你地仲有心 好滾動

唔明

我臨尾幾個月都見唔到最終boss, 主線26 又開唔到，其他掌門打哂又話boss 唔係到，而家過左五年冇得完美爆機😔

主線25達成咗但一直遇唔到主線26?

因為盟主除咗打晒所有掌門, 仲要主線過咗26先會出現

式魔改得有D太廢
無左final boss feel
反而火魂仲難打（因爲吸內力）
會唔會考濾再調節番？

最後 加油！咁好本地元素嘅game真係必須支持!

因為打得羸骰魔既招比較少(一學識就好易打)
而火魂用啲普通招磨下磨都有機會贏
不過之後更新, 多啲新人新招時會整體平衡多次

非常多謝支持

就打爆機
一有x脈神劍就秒哂所有敵人

記得搭返招識回血既內功

邊度學

唔記得 升左一野扣半行血

已經爆機勁耐 但係唔知點樣先可以全部事件100%

成就挑戰有冇達成條件

我地FB專頁有招式表同習得提示, 另外個POST開頭好似都有人提過邊到學

依家個版本喺江湖地圖按地區簡介框(下半畫面)可以睇到區域事件表
入面會有提示, 滿足條件下不斷去果區就得
成個表都達成就會100%

有呀, 每一項挑戰都有項五圍做要求
滿足條件就好易達成, 否則就只有5分1機會成功

係咪唔話得俾人知

我指個要求
我本來以為係心情，存在感呢d條件

唔係呀, 個條件係五圍其中一項
暫時都唔打算LIST出黎住
其實去挑戰多啲唔同門派同拳賽, 升高啲五圍, 再返轉頭去挑戰成就唔難

一段時間無追LM

得未呀

幾時有更新

對戰部份比想像中KICK手
加上我地最近都有其他野忙, 所以要大家久等
相信4月頭會有更新

幾好玩

有時用ipad玩會唔識回復精神⋯⋯
隔幾個鐘睇番都係得幾點⋯⋯
會唔會因為ios太舊會咁？

幾時會更新

回唔到精神係愚人節特備節目嚟
依家應該冇事啦

希望可以喺今個星期內, 或者下星期

好低能

公司事件永遠唔到100% ，已經十一年

有機會觸發條件係低職位/低心情/低健康等...所以一直觸發唔到

個更新等到石化

多謝巴打等到石化都仲等緊
努力整緊

硬哂，走都走唔到

4月9日
都4月中啦

TEST緊

go go go

支持下

Ios有時回唔到精神，個問題已經發生左成個月

放係背景或重開遊戲精神有時變0

依家喺遊戲中每過一日先會SAVE一次
你個情況有機會因為放喺背景恢復滿精神後, 入GAME時冇過一日(冇SAVE)
所以變返0精神

建議唔玩時直接KILL APP, 或者先入GAME玩一日

幾時更新

4月中啦

今日係資訊科技博覽見到你地，可惜見你地個檔冇人，冇得傾下計

我係3G-C32擺緊檔，有興趣可以過黎望望

重等緊更新

好多不知明BUG
不過今個星期冇發現重大問題的話都會照更新

因為我貼完POSTER就走咗
今日應該夜晚直接去收檔, 有機會嚟望望

有更新，支持

咁快比你見到
個PVP同SERVER真係搞咗好耐, 雖然唔係好完善, 但盡咗力

v1.3.0 build 1312
【PvP即時對戰(測試版)】
- 必需擁有通關存檔(完成5年)才開放
- 另外需要綁定Facebook
- 對戰流程
1.進行任何模式時, 點擊畫面右上角"雙劍"按鈕
2.選擇進行對戰的存檔及設定招式
3.靜靜等待其他玩家(此時不能操作)
4.開始戰鬥後的玩法跟一般的戰鬥無異
- 角色數值以結局當天為準
- 歡迎與朋友約戰

【Facebook綁定(測試版)】
- 綁定Facebook及登入後，遊玩時的存檔會一直上傳到伺服器中
**因此綁定後必需連接網絡才能進行遊戲
- 不同手機登入同一個Facebook帳號會自動把存檔下載到手機中
**最新下載的存檔會覆蓋本機登入的舊存檔
- 一經綁定後便不能更改帳號

其他更新
- 錯別字更正

有無人排緊隊

點綁fb,搵唔到

原來未更新
點解會咁

真心好有心，幫手推多幾下

殘花+石破天驚拳 pvp好正

有條友同我打又無啦啦係咁中斷

又幾好玩 支持！

不過成撚日玩玩下彈廣告都幾撚煩
你地唔係已經有個禁入去睇廣告
送$/精神/經驗個個呢咩

玩玩下彈真係好撚煩

遲下會刪插入式廣告, 忍耐下先
或者課金買個免廣告支持下, 所有廣告都會消失

巴打隻gam睇得出好俾心機整，同埋好好玩 g持

雖然有好多進步空間
但好多謝支持 會繼續努力

Server down? 連唔到既？

有更新

咁快知 多謝你不離不棄

多謝你一直更新就真啦

好開心有更新
想問如果買左口服液
係咪每個新save都無廣告
定係淨係哩一次個save
同埋係咪遲D會出溝女系統？

口服液個免廣告效果所有SAVE共用, 只要唔DEL APP就一直有效

溝女系統研究緊點整(有限資源下)

多謝更新

痴線, 邊洗多謝 玩下已經好賞面

要返工趕唔切抽水

點解你老是常出現

為左支持你

隻game好岩我口味，好好玩
但玩唔夠一日，而家唔開game唔識回復精神
明明之前係識回
搞到好無癮

係咪中左BUG ?

好耐冇玩個save壞電話冇埋
重新玩過但點解臂力40都打唔爆粒石出技

點都要失敗一次先，唔好save/load

唔怪得

龜波氣功係釣魚定散步遇到？
使唔使釣過一次多膠魚先？

福緣40，解咗康苓堂啲事件，之後釣過一次魚，就低機率出現

差一點，唔怪得刷極冇

張三瘋要點先見到？
去親CWB唔係保鑣就賭馬

一係就得大媽比舞
死都唔出其他

呢隻game幾得意架

要同大媽跳吓舞先係咪s/l skip咗

奇俠哥

幾時再整新驚

真係準備緊整打工英雄傳2

要玩了

多口問句，身邊都多人鐘意玩經營類遊戲，會唔會考慮整下經營類，例如整個酒樓，除左要識做生意賣下點心，仲有啲隨機事件、小任務玩下咁

無啦啦戚起條筋鳩up下姐，第二集一定玩

升到副經理咋

我都想整吓其他，但唔係我想點就點經營類係幾好玩，但我地冇人手畫動態圖，遲吓有機會時會認真考慮

嘩，但五年內打完主線已經好勁
而且你仲有時間升埋總經理

公司事件可以加番checklist嗎？

樓主係咪主打香港風格 ?

因為我同一班機友都搵緊一隻岩我地既GAME，我地都好懷念之前玩開果隻，但無啦啦摺左

佢地好多都好肯課，因為隻GAME要課到20K以上先解哂隱藏人物，佢地都解哂，如果有一隻差唔多既GAME，大家都肯定會玩會課

遲吓新版本會加

玩得咁癲我諗隻game製作都唔差，叫咩名？